<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".MainActivity2"
    android:background="#558CC6">


    <TextView
        android:id="@+id/textView2"
        android:layout_width="359dp"
        android:layout_height="623dp"
        android:layout_marginStart="16dp"

        android:layout_marginEnd="36dp"
        android:text="Minecraft - это песочница с элементами выживания, завоевавшая сердца миллионов игроков со всего мира. Основной особенностью майнкрафт игры является полная свобода действий. Вы получаете неограниченную свободу в передвижении, постройках, путешествиях и местных ремеслах. Minecraft имеет четыре поддерживаемых
издания: Java Edition, Bedrock Edition, Education Edition и China Edition.Minecraft Dungeons - это ролевая видеоигра жанра «экшн/приключение», где игроки могут путешествовать по процедурно генерируемым
уровням и сражаться лицом к лицу с монстрами и главным антагонистом игры -
архизлодеянином. Автоматическая генерация мира не перестает удивлять по сей день. Размер мира игры может доходить до 64 000 000 блоков в квадрате. Практически безграничная карта состоит из множества растительных биомов, океанов, полноценного ада с соответствующими мобами, и обители дракона под названием Эндер. Кроме компьютерной версии Minecraft, вам доступны консольные и мобильные версии. Скачать minecraft android бесплатно не выйдет, необходимо совершить единоразовую покупку на официальном сайте игры. Если вам необходима версия на Java, то необходимо заранее выбрать этот пункт в списке всех версий."
        android:textSize="16sp"
        android:textColor="@color/white"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.0"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/textView3" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView3"
        android:layout_width="239dp"
        android:layout_height="43dp"
        android:layout_marginStart="16dp"
        android:layout_marginTop="20dp"
        android:layout_marginEnd="156dp"
        android:text="Об игре "
        android:textColor="@color/white"
        android:textSize="34sp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />
</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>